新同事跑完馬拉蟲射左波

見佢facebook貼哂相又剩
今朝打黎話拉傷左 原來跑左3k就傷左
搞到我地ot做佢d野 依家先得閒上黎開post

90後？

80後？

渣ga

唔係話針對幾多十後

好波

Rubbish

yes

一定係90後